老細叫拍一啲product guideline片，但唔想出鏡，點拒絕？

本身對拋頭露面極反感，新工返左兩個月，做普通會計野
今日老細突然喺Whatsapp Group度話聽日要幫公司拍product guideline片可能要出鏡
度緊兩個方案：
1. 一係射波
2. 如老細強硬起黎，打算即時講辭職
你地有冇咩方案提供

唔出鏡咁講

諗咁多嘢做乜鳩
到頭嚟你咪又係死返去拍

同佢講出鏡特顯唔倒個產品囉

工建辭
冇得拒絕 老細叫你含撚都要含

合約有無寫工作範圍包上鏡、會計以外嘅工作？

就算冇都要
你敢得罪老闆？

扮講唔到對白不停NG
磨到大家冇癮咪搵第二個

做會計做到幕前都得
咁唔爭在幫老細含埋啦

戴口罩，認你唔到

1. wear a mask
2. wear glasses, if you don't normally wear them
3. wear a hat
4. 用face swap 既app 拍video
5. edit videos 嗰陣時zoom 近隻手，身體既parts
6. edit videos 嗰陣時用公仔代替個樣

大撚曬？
點解唔得罪得？
慌唔係啲度縮撚咩

咁重奴性幾好
Ching有無興趣嚟我公司打工？

Ok炒你
睇你點搵工

咁樣都叫得罪 奴性重到呢

搵過第二份囉 如果因為唔肯出鏡而被炒咁做唔做呢間野都唔緊要啦

戴個熊仔頭

直接講唔出鏡，say no, 你怕乜

你香港人奴性係咪咁撚重

如果真係唔想出鏡，拎男朋友出黎，話佢唔俾

之前有試過類似 直接同咗老細講唔想出鏡 不過同個陣老細幾fd同老細都好人